Ielts 一問

Ielts speaking 得5.0可以點操

操你媽

得閒聽吓BBC
星期日去尖碼做voluntary tour guide
加油

用多啲英文溝通
求幫推
[香港文化] 上連登打正字

首先你要揾到人同你講

你5.0嘅原因係咩先
無嘢好講
唔識講
文法錯好多
無相關詞彙？

唔同成因 唔同解決方案架

上netflix煲劇

同問listening點搞，唔開字幕好難明，錄音快過dse好多，同埋少重複，不過答案簡單

本身就唔會重複
IELTS玩開paraphrase 轉字

另外要去瞭解下 人地發音規律
重讀 吞音呢啲 你一開始未聽慣 會聽漏隻字

點為之係重讀 吞音呢?
最近溫ielts listening都覺好難跟

咁多人幫你都唔應人
睇黎你都唔想進步 晒氣

即係無咗個音 或者 轉咗個音

巴打英文一定好勁
我只係想拎個6返黎 都好唔穩咁

你唔明個發音規律
好多時當然會聽唔到

你係咪有興趣考IELTS呀
可以補下嘅
我有補開asso nonJUPAS
6.0的話prepare下好簡單

但我13號就要考

10日都可以升到半個grade嘅
尤其係如果熟 writing 啲隱藏條件 同 練熟speaking嘅話

巴打細分幾多先同咩價位